梁天琦：想確定放監時，3年、5年、10年都有人等待我

羅冠聰在帖文中憶述，「我只是想確定，在我放監時，不論是三年、五年、十年，都會有人在等待我。」羅稱這是他與梁天琦見面時最深刻的說話。

我等你

係英國等

佢可以去台美申請政治庇護
或者等澳日工簽